「美國jj」終於搵到intern, 好緊張OPT/CPT問題

本身就黎畢業，OPT最早8月先黎
而家學校話可以幫我搞full time cpt
讀一個 1或3 credit既independent study course

好驚搞唔到，有冇人有經驗

推